爽爽：允許或不允許誰入境香港，是中國的主權

今日，在外交部例行記者會上，有記者問，據報道，「人權觀察」組織執行董事羅斯昨日稱，他被禁止入境香港。你能否證實？如屬實，這是否是中國中央政府向香港特區政府下達的命令？原因是什麼？

發言人耿爽表示，中國中央政府和香港特區政府一向依法處理出入境事務，允許或不允許誰入境，是中國的主權。

耿爽指出，大量的事實和證據表明，有關的非政府組織通過各種方式支持反中亂港分子，極力教唆他們從事極端暴力犯罪行動，煽動「港獨」分裂活動，對當前香港的亂局負有重大責任。這些組織理應受到制裁，也必須付出應有的代價。

----------

歡迎關注公署官方微信公眾號(帳號:fmcoprc)，希望為你提供豐富有益的資訊和便捷周到的服務。

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

一國兩制一早玩完
依家直接承認一國一制

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

出入境自由
行政獨立

Push

直接承認一國一制

一國大於兩制
公我贏， 字你輸

美國好快會限制佢哋的入境

有無人記得上年淋病講過批准入境係香港自己負責
唔關中共事

好 噁 心

一國一制來了

見到中共咁流氓我就放心了
加速主義！支持支那加速一國一制，加速打壓台韓歐美

一國兩制

連聯合國接近最老牌既人權組織都唔俾佢入境，而家人地一定上聯合國大會唱衰你，真係戇鳩

美國佬表示咩都唔知
人權法係廢紙

唔好ff咁多

人權法之後維尼終於正式出手制裁美帝

張gif呢？

武統台灣
核平日本

一國兩制，你制我唔制

回歸前d天真嬌理想中既一國兩制 中國只管軍事外交

實際情況係經濟文化交通語言出入境法治公司機構工會警隊黑社會 總之乜柒都要全盤控制 由中國控制既假香港人治港咪港人治港囉

一置一制 港幣作廢

最怕佢唔認

各位準備美軍來臨既時候 帶領佢地打撚死班含家橙

爽爽由細到大都惡慣
點會識用腦
識用諗又點代表到呢個政權呢？

成個聯合國收晒錢了

人地係聯合國標會會頭

FCC 馬凱事件
FCC副主席被拒續證 港府指出入境政策屬自治範圍
自打咀巴

老美等緊大屌，吾會出聲

所以話老美都係廢9

多謝爽爽幫美國解釋 制裁狗官係佢哋主權

最好支那呢期再做多啲
做到貿易戰又再推全重來就PERFECT

支爆一定要2020年發生

on9仔

入境處摺得

好波 最驚你唔認

垃圾英國幾時先做嘢

咁你上星期做乜屌鳩美國唔俾伊朗外長入境美國

Trump: 制裁或不制裁中国官員，是美國的主權

扮都唔撚扮 好快就光明正大直接送中

聯合國啲高層比支那收賣咗好耐

條友幾時死?

推

咁你快撚啲認一國一制啦，又唔撚敢用

垃圾支共

出入境自由rip

聯合國=橡皮圖章

佢知唔知自己噏乜柒

Twitter
Reddit

允許或不允許誰入境，是中國的主權。

咁即係依法定無依法啊又話自己依法？

出事就兩制 你死你事
冇事就一國 國家主權
一國兩制 = 龍門任佢搬

佢真係唔識嫁喎.....
定係講左呢22年來心底果句呀

佢個腦食左屎呀？

香港係香港話事 有種打落黎啦大陸狗

Korea Fish輸咗，唔扮嘢了

wow

Dklm on99

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

所以香港要仆街 好似當年新加玻咁 佢地先會放手
但係有邊個香港人真係捨得放棄手上擁有既一切.

台灣人逃過一劫
一選完即刻面具都掉埋

有險可守！！！